飛天南被捕 仲要告暴動

對我地嚟講其實係好定壞？
如果佢暴動告得入，咁我地啲手足都好難唔俾人屈係暴動
定係黑警新招式？

入罪再算
胸襲警都入到罪 咩都可以發生

上次都差少少去左
依家係咪知自己大限就到 收筆安家費之後入罪
入到去就byebye

拉係防止佢口多多?